覺唔覺d廢老師狗好鐘意講野拉長最後個音

聽到好撚un耳

達哥有時講嘢都咁

小學生先咁講野

傻閪